Curry 要點樣先至超越 Jordan?

講真 公牛有咩代表數據？

防守都差幾皮

係碼要有mj咁高同嘩令仔

Jordan6次入總決賽 贏哂
同埋Jordan 對籃球呢項運動既影響力係大到 一諗起籃球就諗起佢
呢樣野無人可以超越到
因為Jordan已經成為咗籃球既化身

少數贏到DPOY既球員

防守咁好點解打唔到73勝

每場十個三分波

食正果個年代冇其他娛樂姐
Curry 去返果個時期可能紅過mj

炒十球？

真係好難！你用數據超越都仲有可能，以前睇Jordan 見佢既氣勢真係冇人有

73勝 全民MVP 亞軍

呢家講緊打波wo
唔係講氣勢

亞軍又點
73勝mj做唔做到先

6次入總決賽贏晒又點
其他season final都入唔到？？
NBA史上最佳入唔到final

年代唔同對抗勝都唔同 其實都冇得比
要比淨係可以比到數據
Between 攞唔到冠軍81勝都冇用啦

對抗性

前一年咪拎左冠軍囉
你今年先開始睇波 ？

講咩對抗性真係晒鳩氣
我夠可以話果陣三分線咁前mj都射唔入啦

超條毛就得。

岩 連harden都勁過mj

6個ring先講啦

果時興熱血防守
你就算射3分,公牛重有個洛文,柏賓守你
重有手套,史托頓呢d茅柴
我驚你個curry 比人mark到又玻璃腳都未入到球3分

咁horry 係咪勁過mj呀
屌你老母

係

就算超越到mj 都超越唔到lbj

拎個推波仔同波神比

三分都射唔入既波神

以curry 咁既起手速度以前撚有人mark到咩

公道d講句 Curry ge 超遠距離3分 令對手防守範圍拉大左 令全隊波有加成
依樣野MJ做唔到

之前就拿72勝打飛機
依家就wfc
無限搬龍門
成日以前以前點勁點勁

lbj做到
lbj>curry=mj

個時就拎72勝黎J
好喇而家冇左 就講第2D
講撚哂啦

curry攞超過30000分先算啦
Jordan無敵

on9

超越左lbj先啦

講緊同mj比啦
仲foj

jordan都未過點過lbj

jordan > lbj > kobe > curry

推波仔同MJ比 未比人笑過？

Mj 推得入三分先講野啦

當你叫一個港女舉出一個籃球明星個陣，佢會講Curry， 咪叫超越左囉

我果班d女同學話curry 好靚仔可愛
但係冇人講Jordan

Curry對住jordan應該只可以射3分

正如冇港女欣賞譚詠麟一樣

贏入樽賽

lbj都無贏過入樽賽但係超越左jordan

True

Curry之所以咁紅係因為佢既所有能力值都係能夠練返黎，你睇下lamelo ball，佢打多幾年其實3分能力同curry唔會差太遠

而點解mj係神，因為佢可以空中3次拉杆，可以一步過爆你再飛幾步入樽，而且係一個天生既領袖。呢d係天賦，係萬中無一，再加埋佢後天努力，完美footwork+中距離投射，呢個係佢咁高高在上既原因

Curry係好勁，呢個年代好多細路仔都想做curry，而的確當一個人3分好準既時候你就會話「嘩curry咁wor」，但Jordan???? Jordan完勝既地方在於，個個都想be like mike, 但無人能夠做到，that's why kobe其中一個最令人驚嘆既地方，係佢既技術、美感、天賦可以比美到mj

所以唔洗傾，努力既天才係一定完勝努力既凡人

已經超越咗

話curry超越Jordan個d係咪未睇過Jordan 打波

咖哩連狗鼻都超越唔到啦

mj 三個人都唔係咁 mark 到喎

MJ果時球球上籃係現今NBA都DRAW到FOUL 啦，咁球球都2+1計返都係3分，但MJ防守好過CURRY 9皮啦

老屎忽又係到神化舊人

Curry連第一人都唔係重講Jordan

立即變黑就得 得左

點會唔係第一人
依家勇士咁勁

我夠可以話curry 去返古代半場起q入晒啦

有得比咩

一個弓箭手同一個劍士
無論弓箭手射殺到幾多人 都唔夠劍士衝殺咁耀眼

咁我想問MJ上籃命中率高定curry 3分命中率高

拎返Jordan 過嚟而家淨係鏟底真係鏟死你
更加唔好講佢三分線入面嘅破壞力有幾撚痴線
我驚佢場均40幾分

贏返個Final mvp先啦 最好就6個啦

嗰年AI 攞FMVP 喎，係咪應該AI 超越Jordon 先？
上年Dirty Green 缺陣輸最多，係咪應該Green超越Jordon 先？
Klay 單算37 分喎，係咪超越Jordon 先
Curry 單場13 3分，係咪超越Jordon 先？

結論: Jordon 好撚廢，俾好多人都超越左

係成個籃球文化問題，
就算而家啲人幾勁都好，
都唔係個個有嗰種統治球賽嘅魅力，
冇人做到嗰代人嘅氣焰。
唯一一個有嗰代人影子嘅，
我淨係見到Westbrook。

利申無特別鍾意邊隊，今年想塞贏

jordon who

點解撚伯同學友交換左角色

DAJ都超越唔到啦清

三分拎三分
兩分拎兩分

講緊curry同jordan 1on1？

Curry唔係佢勁係隊球隊勁 試下curry去其他隊？curry係打體系唔係個人能力

個人能力jordan贏晒 能攻能守

試下佢地1on1? Curry一起手都比jordan block晒

講乜鬼野半場射波 半場射入咪又係計三分 岩岩好三分線又係三分

利申 個人見解

咪撚玩啦
用curry舊垃圾同Jordan比
咁鍾意射三分，超越左Ray allen先啦

拎條垃圾純射手同curry 比
拎埋korver 啦不如

籃球5個人打既
1on1勁又點
只係可以講你iso 勁d

淨係睇highlight?
ai3可以係mj面前射波唔比mj blk到
curry仲要高過ai3出手快過ai3
你咪繼續ff jordan blk到curry一棟都無囉

話curry係體系球員同話kawhi係體系球員無分別

西書統治到雷霆我都唔知排第幾了

Yes

Ai入到mj個球都唔係靠起手速度
係控球，轉向，變速
就算mj失一失位，都好快咁追番，差啲就block到

Curry 既 handling 可以fake到 cp3訓低

Curry係73勝亞軍同3-1比人逆轉上都超越到mj嘅

講緊mj嘅防守強度

除左果六個season
Mj做咩連final都入唔到呀

Curry 起手快過 iverson 唔知幾多倍啦

就算mj對住curry既handling無失咁多位
curry都可以係身高同起手速度令mj都係差少少先blk到

講到起到手就入硬咁

咁點解之前勇士唔見影
睇過過？係邊到呀？

咁MJ起手又入硬既

邊個講過

jordon同curry簡係人都簡jordon啦
game7先比irving顏射3分再3分air
我就未撚見過jordon咁柒啦
fmvp都冇個學人講第一人

唔計冠軍
單論個人成就都輸晒

射失一兩球都唔得

總決賽勝率有乜好J

MJ偉大係兩次三連

mj就係勁在關鍵時刻入到關鍵波
邊似條友後手交出界

要講數據嘅今季westbrook大三元次數夠多過張伯倫啦
但係你唔會話Westbrook 勁過張伯倫架

三連又點
隔幾年拎一次咪仲勁
代表你可以係唔同時代都稱霸

原來籃球淨係打最後24秒
唔講我以為場波 MJ 2:0 Jazz

樓主做乜縮
唔識答呀？
Curry同佢隊勇士之前去左邊？

張伯倫咪又係數據撚

Jordan可以罰球線伸脷入樽，咖哩得唔得先

連最後24秒都打到柒一柒仲話超越MJ

你不如問埋點解curry第一年打nba果陣入唔到final 啦

係勁既就唔會最後24秒先決勝負啦
你睇下勇士場場大炒人地

你又不如問點解mj第一年打nba果陣入唔到final

依家比賽入撙定打籃球呀？

係勁就唔會比人3-1逆轉

雖然都知你係小學雞或假膠，都陪你玩下
不如你講Curry點樣超越左jordan

係勁就橫掃啦

不過輸親波都比人大炒呢

你想呢？

係 雷霆雙子比人逆轉真係好柒

三分波超越到

yes 同勇士一撚樣

後手交波超越左

james勁姐 james1-3反cup739勇士
mj都唔得啦 james>>>mj

點解又變左雷霆 你唔係話勇士好勁咩

班mj老屎忽球迷就好似現時職場上既老屎忽
接受唔到新思維既衝擊
思想守舊只係識拎舊事打飛機

你自己咪又係講緊數據

樓主駁唔到呢段所以唔回應？

最把撚就係你地呢d 柒碌
成撚日用過去式打飛機，你翻屋企睇公牛皇朝紀錄片算鳩數喇 睇咩nba

除非mj三分線入樽唧就唔同唧
你罰球線入樽咪又係兩分
curry 射個三分就超你一分啦
3>2
curry > mj

有咩好博 mj有curry 射得咁準先算啦

SOR，MJ總決賽從未打個第七場
MJ>JAMES

佢當左mj係周杰倫
可以三分線跳入去入撙

Mj生涯近五成命中
Curry呢？

準？準過curry大有人在

老唔緊要，無人會歧視你，但老得黎仲要唔肯接受新野果下先慘，都唔知佢地之後果幾十年點過
唔通一套公牛皇朝紀錄片可以loop到幾十年咩

生涯場均得分MJ>Curry

笑撚左

你用LBJ 黎比都話呀 curry

LBJ都比唔上啦

3-1逆轉夠我loop成世

以前既年代重籃板、重內線、重防守，依家勇士係直情將呢樣野改變左
成個畫面唔同晒，比著以前，有幾多隊會將重心放響條3分線？
個個都當3分係bounce、點解3分唔可以做主力？

得一個Champ

無人話唔得，但你curry就係比唔上mj

AGGER

一早超越左啦 得佢拎到73勝亞軍 mj都做唔到

一個champ就出黎吠，

就攞今個賽季黎講
投籃命中率46.1% 聯盟第58
三分命中率39.3% 聯盟第34

擺明引戰啦
Curry可能係歷史最佳三分射手
但MJ係歷史最佳球員

Mj 28歲果陣咪又係差唔多

知唔知咩係神呀? 神以前都係人不過佢做到人做唔到o既野之後佢就係神

MJ做唔做到單場12個3分?可唔可以好似CURRY 3分咁高高命?
邊個係神?睇你睇D咩啦

Curry做到NBA平均得分排史上第一位（30.1分）?

準個一兩季係人都得啦

歷史最佳三分射手都未到curry，將來有可能係佢，但依家未係
Mj 公認all time the best ，籃球之神，咁多年，只有佢一個被稱為神

所以我咪話可能囉

中距準撚到 mj嘅中距係穩健 Curry射11中0 呢d叫手感波 仲唔撚化？

我睇完Curry射三分、快狠準，我覺得已經超越左濕鳩佐敦
駛唔駛問下你意見
諗住開post 支持一下，點知又係老屎忽響到佐敦嘜嘜柒柒

5次NBA最有價值球員：1988，1991，1992，1996，1998
6次NBA總決賽最有價值球員：1991，1992，1993，1996，1997，1998
10次NBA得分王：1987, 1988, 1989, 1990, 1991, 1992, 1993, 1996, 1997, 1998
連續七屆NBA得分王：1987 - 1993
3次NBA搶截王：1988, 1990, 1993
1次NBA最佳防守球員：1988
1次NBA最佳新秀：1985
1次NBA最佳新秀陣容：1985
11次NBA最佳陣容：
第一隊：1987，1988，1989，1990，1991，1992，1993，1996，1997，1998
第二隊：1985

近年興玩團體波唔玩獨食,唔係破唔到係唔會去破

論三分，你講得無錯
Curry超越左MJ
咪得呢一樣

咁你又講得啱喎 如果NBA只可以射3分Curry真係有機會做到神喎

勇士係完全改變左幾十年NBA既主流打法，開創左另外一個層次
但總有人用以前果一套黎睇
咁都無計

成日都擺curry上台 本身唔算黑人憎，俾班fans推出嚟死

Jordan剷籃快狠，充滿力量，兩分穩盡
Curry完全比唔上

James先係

MJ個陣唔興玩3分，所以唔係破唔到係唔會去破

樓主迷占😂

Thomson仲準過curry 咁點解唔講Thomson

Thompson*

咁以前打底果班古人兩分仲穩袋啦
Mj要跳投已經輸左一半

Mj 都唔識射三分
破條撚咩

講緊mj同curry，你講其他人有乜意義？

公牛個season紀錄都打破埋啦
之前就拿72勝打飛機
依家就wfc
無限搬龍門
成日以前以前點勁點勁
班舊人神化撚真係好鳩白痴

6個總冠軍

兩次公牛王朝

老實講要同jordan比都未排到curry

Mj同curry 一樣改變緊nba生態
你知唔知mj未出現果陣nba主要靠內線球員
Mj創造左後衛主導
Curry 創造緊三分主導

無神化過
事實上喺呢一刻curry未超越到MJ
我個人都想再見到有MJ呢種級數既球員喺NBA出現

標屈素10次總冠軍

73勝亞軍都做唔到

根本樓主係咖哩狗
答乜都話唔係
答都費鳩事
慢慢打飛機啦

大家唔好反curry
樓主係假膠牙

駁唔到就發嬲話人狗

唔係講緊curry咩？ 點解又關bill russell事

Bill Russell 得一個Final MVP

咁係因為前10屆無fmvp依個獎

Never

佢輸咗一次比JERRY WEST

咁lbj 三個final MVP
佢又係咪勁過高比呀

MJ 6次入Final 未試過搶七
加六次FMVP

咁LBJ又真係>KOBE

如果bill russell有十隻戒指 咁curry呢

咁bill russell係咪更有討論空間呢

真心唔明點解要用curry同jordan比

咁mj連續三年東岸輸比活塞final都入唔到再逼nba修例又點計

5>3

Bill Russell有bob cousey , Sam jones , john halvaick依d屈機隊友

咪就係
你睇curry果隊連個正常既底都冇隻

4mvp>1mvp

咁你咁既標準
就得curry 7先開post啦

3fmvp>2Fmvp

Lbj>mj>curry>kobe

MJ>LBJ

Mj要靠隊友
Lbj一人球隊

73 勝，亞軍，收你皮

唔講數據，至少紅到啲老豆老母級都識佢先啦

klay thompson其實頂盡係6'6既steve kerr
抓猛綠只不過係好彩既anthony bennett

curry其實算一個carry成隊，係今年kd黎左先叫有隊友幫，點知依家kd收埋皮

老豆老母識lbj curry唔識mj

WADE,BOSH???
成隊兩個狀元唔係隊友

仲講curry

Lbj啲隊友廢好多啦

你老豆老母奇葩姐

Wade退化 bosh普通工兵 love=黑洞 ki正常少少但係唔幫得幾多

佢假膠黎
專反lbj

今時今日唔識curry就好似唔識big band同g-dragon一樣

石器時代咩

點解校長睇我皇同kobe
就5>3
curry同mj就另一種睇法

Wade bosh love廢到比人點屌法有睇波都知 係ki對板少少

真係幾慘
你睇公牛就算冇左jordan都照入playoff

佢on9
Lbj>mj>curry>kobe

咁我都可以話湯臣同Durant係普通3D

所以結論就係超越咗？你個立論好撚充分喎

D老屎忽真係好撚戇鳩

之前又拎72勝拎打丁
依家超越左就無限搬龍門？

撐到2046

都勁過ki love bosh wade啦

勁過湖人時代oneal

jordan第1次退休比起上一季戰積係差2場

上面有人貼咗佐敦生涯成就你就自動filter

湖人oneal勁到仆街喎 carry鳩比拎3冠喎

其實咁講，大家攞戰績去比，真係比撚死人。根本唔可以咁比。
Curry 而家成就可能唔夠Kobe Lebron Jordan .但curry絕對係改變左過去十幾年nba 既打法。
以前，邊有球隊會注重三分，邊個會俾你快攻空哂射個急停三分，隊隊都係注重內線，外線唔要求3分好誇張，3成尾命中率已經可以。而家，你老味， stretch 4 而家幾值錢。
而家個個打4矮一高，打快攻打外圍。
確實係由curry 帶領既勇士改變哂成個nba 打法。

以前既太陽曾經想好似咁，但防守同nash既三分無咁誇張，nash更加著重組織。

有人話，O'Neal 制霸3 秒區，Kobe Jordan 中距離皇者，curry 確實制霸左3分區

樓豬開埋啲假兩難post引戰
話curry超越唔到mj 就等於踩curry，食古不化
硬係要踩低是但一個
唔理樓豬真心定假膠
不過搞到curry咁多人憎真係多得班on9 fan唔少

啲人攞戰績比根本弱智，唔好攞埋張伯倫嚟比?
講唔贏跟住就攞冠軍比
攞完冠軍比就攞帶領新時代嚟比
比完又講隊友呀知名度呀影響力...etc
根本嘈唔完
鍾意邊個就覺得佢歷史第一架啦

Curry帶領定Kerr帶領？

咁nba第一人係咪 feel姐神 啊？

下而家隨便行入間中小學邊個吾識我勇咖哩大王😹
仲mj?咩年代牙😹😹😹

其實達陣籃球係咪得foj一個做到？

咪就係
班老屎忽不願面對

啱呀，今屆Eric Gordon準過curry
又贏埋三分大賽
Gordon >>>>>>Curry>>>>>>Thompson

最接近 Jordan 的 Kobe 到今日都未有人敢認同佢超越到。

FOJ 怪物體質 + 痴撚線進步能力 都未超越

您拎 咖喱仔 出黎講？

Footwork / 騰空力 / 防守skill
不值一提

FOJ係兩件中鋒都 stop 唔到佢
唯一停到佢係阻止佢 first step起動！

Kobe 只係弱化版jordan 😂

你玩2k比你搞隊最強既隊 你都唔會用curry掛
利申 試過5個jordan真係無撚敵

Curry 拎三分
James 拎兩分

你識玩戰術pick到空晒curry sure win la

curry好似從來都冇拎過自己同mj比
其實係咪得高登同連登仔先會拎佢地黎比?

Curry 尊敬長輩姐

冇咁講過 我係針對番佢話curry帶領勇士改變nba成個打法呢方面

咪就係
唔好話kobe 只係一個弱化既mj
就算今日出一個mj加強版
佢都只係做番mj 做既野
但係curry 大王係開創緊新時代

樓主你嘈撚完未啊 捐返入你curry個閪到啦 屌你老母

條友擺明曲線搞鳩CURRY
陣間又比連登仔話D CURRY勇士FANS無腦
唉

唔夠講就人身攻擊😂

連支持都唔敢講出黎既勇士fans咪你呢d
好悲哀

無計 啲人鐘意拎古人黎打飛機唔接受現實

唔敢接受咖哩已經超越左佢地既童年偶像

同你一樣唔敢接受張學友已經超越譚詠麟

Yes 😂
張學友=curry
譚詠麟=jordan

其實都同意尼個樓主既講法
好似我尼家 中二 藍球隊
個個都係想學crruy 三分
講果個左敦無人識（我識因為爸爸都打波）
我吾知左敦有幾勁 但個個同學都係想學crruy

樓主明明FOJ Fans 引人抽Curry

食左屎未呀笠水老鼠

足球撚
追完成個po 只係覺得撐波神既人 同你個柒頭樓主死撐撚伯屎上第一一樣
有乜問題？
Btw who is 咖哩？

樓主曲線

成堆傻鳩攞啲無得比嘅嚟比 何必呢

如果無curry咁既三分手，有oneal ,kerr會打內線定外線

岩牙
邊撚個左敦牙😹
地鐵站？😹
禾地咖哩大王就吾同
簡直系全世界小朋友既偶像👍

Curry咁勁仲要抱kd大腿？

搞清楚邊個抱邊個啦世侄

樓主呢d真係曲到圓
波神應該係Curry而唔係MJ
MJ只係一條廢J
全世界公認既垃圾

你傻撚左？

樓豬駁唔到?

成日比人block嘅mvp final場均送1封助比james

有樓主支持curry， 已經超越左jordan

係依家犯規尺度，拎2+1唔難，好似 harden咁, jordan有幾多場40+,curry又有幾多?再睇下curry 呢排同play off果時死晒火，就知邊個勁啦

JORDAN 要做D咩先可以超越番FOJ?

復出拎番幾個MVP 夠唔夠格??

凈係走步已經超越唔到